想買平太陽眼鏡

平平地想買副太陽眼鏡玩下
想問下其實大牌子同商場仔鋪頭買嗰啲有無分別(最普通嗰種灰/茶色)

同埋睇完先知都幾貴下，起跳八百幾九百蚊
有無啲咩二三百既玩下？
同埋商場仔啲鋪頭信唔信得過

Rayban around $1000 so cheap very cheap

認真post呀屌你地老母

Egg 太陽眼鏡會平啲
樓下嗰啲擋唔到UV
用完隻眼可能會盲

去carousell睇下囉

以前真係無乜點睇過眼鏡之類
淨係見到egg同 枠 開到一街都係
擺得出黎都係貴野

聽過之前話咩日本有間好平既眼鏡鋪進駐左太古城定唔知邊到，傳聞話係幾平民
但我未去睇過，唔知咩質素

返去查下咩黎

眼鏡鋪賣得實防uv
一田吉之島都信得過

taobo野真係驚用唔過
成日都覺得大陸野全部都係假野同會爆炸

199唔平wo
吉之島算啦

叫人淘寶買太陽眼鏡

由於黑暗會讓眼睛瞳孔放大，如果戴了防光強度不夠的太陽眼鏡，反而會讓眼睛在瞳孔放大狀態，讓更多紅外光、紫外光進入眼睛，造成更大的傷害。

視光師巴打 想問問你點睇

找儀器檢查到的
其實真小米照計防到uv 因為佢比人告好大獲
但199人仔
不如吉豬島